有冇人grad唔去畢業典禮？

讀咗4年
冇歸屬感，
冇friend
冇人同我影相
死毒撚唔想去，但未來自己應該會後悔唔去
點好？

去啦 一生人一次

我黎搵你影相啦

去啦，怕你以後後悔一世

最多我陪你啦 去啦

組團搵你影相

你會後悔

我無去 同你一樣情況 去黎做乜

我都想唔去，
理由同你差唔多
捱左4年終於完，唔想再返去
但屋企人想，
諗住搵藉口避左佢。

怕咩姐， 我都無去， 我ive grad 同大學grad 都無去，畢業袍都無著

Agree 0歸屬感 去黎唔知做乜

毒撚就咪撚去啦

你都講到咁
點會後悔

屋企人呢?

同意 下年grad都唔想去
大學識既一隻手數完

咁都要圍爐
人生失敗者

去左外國讀master 咪唔撚出席
好過癮咩。係美國飛番來

Same

信我 唔去唔會後悔
我仲後悔請左一日假去早知返去訓下好過

比錢買袍 租袍先on9

屋企人供你讀大學 讀完4年咪就係等依日囉
佢地想去點都要應酬下佢地一日

利申：大學冇朋友 借loan讀大學 老母叫埋親戚黎推都冇得推

我突登唔話比佢哋知日期

我

無去，無後悔
朋友keep住聯絡，每個月都有唔同組、莊、普通朋友出來食飯

但畢業禮真係無咩意思，係度扮哂開心同感觸良多咁，其實完全無，果日同兩個都係無心機去典禮既朋友去左打書釘，咁又一日

無去無後悔
ou pt同fd讀得我畢業